***1. На входе строка s и целое число N. Выход — строка, состоящая из N копий строки s,
записанных подряд. При N = 0 результат — пустая строка. При N < 0 выбрасывается
исключение.*** 

Функция `Copy` реализует первое задание.

***2. На входе две строки. Результат — количество вхождений второй строки в первую.*** 

Функция `IngoingCounter` подсчитвает количество вхождений второй строки в первую.

***3. Постройте по строке новую строку, которая получена из исходной заменой каждого
   символа '1' на подстроку ”один”, символа ‘2’ на подстроку “два” и символа ‘3’ на
   подстроку “три”.***
Функция `Treason` заменяет символы на подстроку.

***4. В строке типа StringBuilder удалите каждый второй по счету символ. Должна быть
   модифицирована входная строка, а не порождена новая.*** 
Функция `Castration` удаляет каждый второй по счёту символ.  

***7. Создайте класс Payment (платеж) с полями: ФИО человека (одна строка), дата
платежа — число, месяц и год (целые числа), сумма платежа (целое число — сумма
в копейках). Напишите необходимые конструкторы, геттеры/сеттеры, методы
equals, hashCode, toString.***
Класс `Payment`.
***8. Создайте класс FinanceReport, содержащий массив платежей, ФИО составителя
отчета, дату создания отчета. Методы: получение количества платежей, доступ к iму платежу (на чтение и запись).***
Класс `FinanceReport`.
***9. Добавьте в FinanceReport метод toString, который преобразует отчет в набор строк
формата (используйте String.format):
[Автор: ФИО составителя, дата: дата.создания, Платежи: [
 Плательщик: ФИО, дата: день.месяц.год сумма: *** руб. ** коп.\n,
 Плательщик: ФИО, дата: день.месяц.год сумма: *** руб. ** коп.\n,… ]]***
 
 108 строчка в классе `FinanceReport`.
 
***10. Добавьте конструктор копирования (после создания копии массива при изменении
данных в объектах исходного массива копия изменяться не должна).***

82 строчка в классе `FinanceReport` метод клонирования.

***11. Создайте новый класс FinanceReportProcessor, в котором реализуйте статические
методы, все методы возвращают объект класса FinanceReport:***

1 получение платежей всех людей, чья фамилия начинается на указанный символ
(символ — входной параметр).

30 строчка в классе `FinanceReportProcessor` получеает платежи всех людей, чья фамилия начинается на указанный символ.

2 получение всех платежей, размер которых меньше заданной величины.

48 строчка в классе `FinanceReportProcessor` получеает платежи, размер которых меньше заданной величины.
